大家樂經理徒手捉老鼠

大家樂經理徒手捉老鼠

港聞

【本報訊】一隻老鼠昨午在眾目睽睽下，於尖沙嘴一間大家樂分店內四處遊走，嚇到食客驚呼狂叫，職員出動掃帚驅趕不遂，老鼠以為可以橫行無忌之際，一隻閃電手在迅雷不及掩耳間將牠擒住，捉鼠高手正是該店的經理，徒手捉鼠一幕贏得食客激讚。

老鼠（箭嘴示）乍現嚇煞食客，經理捉到老鼠後放入膠袋（右圖）。讀者提供圖片

「手掌咁大」牆角亂竄

現場為加連威老道希爾頓中心大家樂分店，目擊者郭小姐稱，昨日下午1時15分，她與同事到希爾頓中心地庫的大家樂午膳，突然發現對面同事的椅背有老鼠「行來行去」，嚇得失聲驚叫。
一名男經理和一名女職員走來查看，當時「隻老鼠卡住喺牆身裝飾與椅背之間」，職員慢慢移開椅子，老鼠隨即跳落地下竄走。「手掌咁大，好得人驚呀！」郭小姐指該隻老鼠在牆角亂竄，女職員拿着掃帚追打，但老鼠走得太快，並未奏效。
男經理冷靜地戴上手套步步逼近，當老鼠再次走到牆角之際，他用膠袋套上手之後突然出手，閃電間即手到拿來。郭說：「好勇呀！好似唔係第一次捉！」郭認為分店經理反應迅速，贏得食客歡呼大讚專業。
大家樂發言人對事件表示關注，公司有嚴謹措施與指引，每分店亦有聘請專業防蟲公司定期防蟲滅蟲。公司得悉事件後，已與防蟲公司商討進一步加強措施，以確保分店衞生達到集團既定標準。
■記者：徐雲庭

老鼠（箭嘴示）乍現嚇煞食客，經理捉到老鼠後放入膠袋（右圖）。讀者提供圖片

日日練

宜家做經理連老鼠都要識捉…

希爾頓中心喺沙田

老鼠真係堅核突 又會咬人

睇下排阿叔幾冷靜
對於佢哋嚟講餐廳唔衛生都係理所當然嘅事

日練夜練沒有假

請不必 覺得驚訝

咪衝出黎柒好無
定你以爲香港只得一個地方叫希爾頓

尖沙咀嗰個係希爾頓大廈